林鄭有好嘅policy搞經濟一早就攞咗出黎喇，唔通收埋係塊閪度收唔度科先攞出黎咩

一個咁嘅濕鳩administrator扮撚哂企業家經國濟民咁

Pish

收埋好多鮑魚, 你信唔信
紅毛泥封西就有

大家形容得太有picture

pish

喂我想嘔呀